沈門師兄弟吹水區暨拜師區（128）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

\|/

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

凸凸

成撚日同人賭...又唔睇好賭股

金仔會繼續放飛彈

到時玩核彈

死啦 大師啲睇法同我完全一樣

師父有136

師父持有136

136報倉

走貨啦師兄弟

心裏面經常一樣

長期作戰

136 比錢師父玩992

五號仔

手動月供

話明唔買賭股call

70格

手動月供992

道期係咁上

納dee 會唔會6460

341個朝唔係香港醒唔到放call

啪啪聲

召喚神柱
啪啪聲

一巴一啪
真係啪啪聲

樓市 三個字
死撚緊
爆緊煲
一定爆

樓市只升不跌? 冇可能lor

.

師父想打教我地

屌吉倉

你做咩話陳承龍on9 佢今朝數匯豐北水

曲線

係咪聽到西水

西水

平安到左一五年個頂就磨落幾日

大龍鳳
定
大茶飯呀

一 升
二 趺
三 反覆
四 反覆
五 ???

136我今日走左一半，留一半

吓！！！世界就未日，佢唔係清晒倉咩？

好驚呀

實會有微調嘅

師父你係咪想迫哂90後移民呀？
唔好再講樓得唔撚得呀？

上述都係師父講
越追越遠

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心樓市爆破，
看！正如筆者所說，現今樓價已跌超過五成，現在回到五萬元一呎了！

一齊住狗屋

內銀星期一回勇

又在某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心股市爆破，看！正如筆者所說，現今股市已跌超過五成，現在回到三萬點了！
[/quote]

呂布，下次上船要check清肥佬有冇同船

敢問師兄 何出此言
請賜教

師父我真係求你咪再講樓
我究竟前世做錯乜撚嘢
今世要做香港人？

挑！升左成倍，我梗係出嚟話有啦！

一切都玩完了

啱啱返屋企 原來你地直播緊師父
佢又咁講樓市 點買樓呀

你仲未了解師父嘅為人咩？

依隻野我搏佢擺幾年可以狂爆上 ,
但而家師傅上左船

sinopec 留名

sinopec dafa is good

由於內銀股發力，本週992雖然仍在5大，但跌2級，同一時間師父叫人追落後嘅941亦上榜，師父眼光獨到

長期追縱師父選股極有樂趣，喺一段時間後，你會發覺師父選股基本因素在於股價平，PE值低，唔考慮行業前景，營運狀況，同要與眾不同

又華麗轉身

一起身老美回番晒 星期一回調有望

唔係個個有勇氣向下溝撈底，大師

＼｜／
各位師兄姐弟妹週末聖安

趺400真係咁難咩..

其實睇企鵝飛未
但係應該飛都飛唔遠，335 左右太多短炒客，磨左咁耐分分鐘會走貨，之後繼續喺呢個區間磨下

有啲c9 高過佢，噚日嗰個4蚊入中鋁，現價5.9，問師父走唔走嘥氣嘅，贏咁多師父極少例子，跌9成就有

大師兄 尋日 有新師妹拜門啊

師父最鐘意落後股.........因為話似佢嘅人生喎

走撚左寶，佢自貼左未？

好似有棍嫁

世界好複雜

有棍點做師姐呢，好複雜lme

可以係ladyboy ，shemale㗎嘛

原來V 巴好呢type

朱 尋晚 有無新進展

唔好，純女人先啱

冇留意，有件咁事? 口味好重

一起身又新po 點追

兄台有d 生面口喎

好似係食左泰仔

係 好似係入左房 解左甲 先中伏 佢又話未試過結果

呢兩日先新入po
利申 有揸992

識貨

不枉我最錫你.jpg

會唔會叫沈雨姐姐好d

朱師傅，試吓入佢中路

直接問啦都講左2日應該會俾你

屌 我一路以為大師個張係真

我都係

我都信阿

聽講係訊滙開戶呢 用個$50 佣嘅plan 可以有師父嘅日程表

有慧根.jpg

等3億年後收成

師苦

星期六日 啲時間好難捱

下星期究竟係主菜定係甜品

咩都ok

冇錯, 一部公司g機一部私人機

我都係兩部機

隔離台 有個post 個巴打好慘 買左樓下年住 呢家同條女住劏房 9成支出佢俾 但條女仲嫌佢窮

屌 呢啲女人真係雞黎

人就係咁唔知足

Standard answer: G, all g

究竟世上有幾多港女？

佢真係好錫佢女朋友咁
未一齊未夠一年都咁受氣
愛一個字真係大哂

係 佢太愛條女 但條女係咪真係愛佢？

ig得我同我女朋友嘅相

之前無睇過套戲？

有啲女人的確無家可歸/唔想返屋企，選擇出去搵個男人痴飲痴食
我身邊無呢啲case，只會係做facial個陣啲美容師姐姐會咁樣，佢地會比二三千出黎比佢男朋友交下租

從來無男人相
就算有都係一大班人

有甜品就主菜放埋一邊

啱啱入咗2k HKd. Bitcoin

晏d 再入

QQ 輸咁多

依家啲btc越升越高
啲交易費/ 轉賬費又冇改過
越嚟越唔抵玩啦

拎黎收息冇有怕

交易費 只係關礦工事

玩正股衍生好過
btc 始終無underlying asset 分分鐘話爆就爆

個棍我都食一半 雖然只係蝕左profit

我中哂profit

果日輸咗一半profit

qq 上到我揾Tina

992？

除左992呢

992係超長線！

個下諗 成炸數目字
折開先睇得明

新師妹唔見左lu

可能人地有節目呢

Hello 想叩門拜師🙇🏿
長期 cd-rom

大師兄係咪喺草叢呀
出來囉

下一隻700

而家入門有幾種做法：
1. 自貼
2. 買十手992
3. 貢品(有人好長髪靚女，又有。。胸奴，有啲啱鬼妹)

仲有冇

十手992

其實喺蘋果生產線入面 最無好取代嘅應該係晶圓代工

點解冇人講

電腦一哥唔係唔買ar ma?
百倍升幅潛力

師妹今日做左gym未

有錢比你賺

咩黎？願聞其詳

未，空虛寂寞凍

岩岩做完street workout而加去physical

即係粒cpu

晶圓設計 唔難 但係整嘅設備好貴
兩大龍頭 台積電 三星

係咪因為香港冇大家先唔留意

荃灣？可能今晚先落去

老老實實好少留意手機設備技術呢啲野

Tsm係美股
唔係個個師兄弟玩美股

半導體係其中一個好好嘅例子

唔通有tsm 唔買 走人買981 咩

開美股ac 真係咁難咩
我玩開股票嘅fd 都個個有ib

雖然得果5 個人

兩年前買入992未放是咪可以入門

嘩。屌，呢邊請...

黃金級會員

遲入po先升級
一早已經睇到佢會升值一百倍

992 呢隻活化石寶貝你都揸到宜家，好難唔比你入門。

厲害

活化石

會說話的古蹟

家有一老如有一寶

開壇！

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！

又係我！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

見證風浪

冇人理，全公司咁大，唔好玩啦

又話有女入門嘅？去咗邊樹？

yes I am
雖然打算去到下個禮拜就清倉申請IB

走左啦

留名睇囡囡自拍

屌！

大師兄搞太耐

大師兄入草叢係咩意思

開大

係！無錯！

呢飛叫事後煙

女子入門準備需時

入大師兄間房隻門？

oh

大膽！

992長跌長有

入唔入去玩下

點解會入981

個樓主起G巴個POST 見到我地推992

入返d nvda 看門口

初初玩個陣信左每月5%個PO

個倉仲有3311？

唔玩工具好難每月5%

冇啦
個陣淨係揀左981同2689黎跟

產能不足

最重要係eos eth iota 呢d 新興力量唔可以用asic 掘

同埋nvda 周身刀

981 幾錢入

10.8同9.98之間入過幾次
好似9.2走哂

我食左17, 3311, 978
仲有981同1958，overall賺

其實唔難..

你跟得早

2689好呀 我早放左，無再入返

聽日有馬賭 總算無咁悶

旺巴有研究?

係好野黎既
不過波幅太大FING甩左我了
其實個樓主講既有唔少隻都OK既
我都數過出黎
不過次次都係跌勢個陣就叫人買好易中伏

睇緊大時代

嫖賭飲吹齊哂

我諗個樓主係真心嘅

....個風點..星期一先吹? 到時又8號

吹係講吹鴉片，即係吸毒喎…

原來咁多人賭馬，我都係得六合彩

唔知有無正面吹香港

講錯

你原先係咪以為吹係吹水

Yes,以為係tum女個隻
Sorry我呢啲西人中文唔好

西女人

食煙算吹?

香港嘅強勢同美國好唔同

香港係亂鳩咁黎

中左食3成，唔中/冇耐性睇位走

金多寶叫呀哥幫我電話買20蚊電腦飛

我係

上網睇算

我覺得要倉位大先有得咁玩

我玩5萬一注
不過本少冇得分散

而加睇番道期琴日day low收

Donald J. Trump‏已認證帳戶 @realDonaldTrump 11 小時11 小時前
更多
Stock Market up 5 months in a row!

有咩啟示 太高?

個問題就係咁

放假冇野做啫

要跌囉

但係不嬲都預咗9 月要跌

Wfc

屌又9up

去借20個月糧

出面又多個學生股票post

邊度借
我tu report唔花得

佢夠冷靜應該OK既
不過學生點解會有20萬

銀行成日都問我借唔借，又寄信可以借廿萬，你地冇咩

我做學生嗰陣銀行二千都無

有個中學同學，住九肚山，一個月幾蚊零用好似

咁慘

點解唔見左個萬字

有呀
Email成日收到匯豐叫借萬應錢
無咩事唔會無啦啦借錢，tu report唔花得

好羨慕

好似有借有還，TU會升

不過依家先黎借已經太遲啦

冇錯，準時還清TU會加分，信用好，有借有還上等人也，未借過TU評級會差啲嘅，冇往績睇,同股票一樣

真心覺得佢D股麻麻地
佢好注重pe pb，好難買到高增長股

係，而且萬一股票蝕錢，仲要還息

我覺得佢似係用個市幫自己打飛機
LM等睇pence收佢皮

原來係咁
啱啱申請按揭，啱啱先清哂啲分期 又肉痛又緊張

週末竟然無女睇，我惟有自爆下放下貓貓

借住十萬八萬整靚個TU，冇人叫你一次借20個月糧去炒股

【魑魅魍魎】馬會愛炒股
輸9億變賺43億（十一少）

453
建立時間 (HKT): 0902 19:15

適中字型
較大字型

馬會新一份年報終於出爐，為政府庫房帶來破紀錄的217億港元收入，但本欄最關心當然是馬會的投資回報，皆因這個大莊家對上一個財政年度炒燶，竟錄得9.33億元投資虧損，可能是知恥近乎勇，今年馬會終於扭虧，錄得理想投資回報，勁賺43.3億元，表現大起大落，不愧為香港首席賭徒。

馬會今次交出亮麗的業績，炒房應記一功。受惠香港股票升值推動，期內所持有的香港股票資產，大升2.8倍至50.11億元，而同期海外股價資產升34.2%至283.6億元，似乎馬會食得正今次牛市！
本欄去年以《馬會竟巨虧 炒燶股票輸9億》為題撰文，揭露香港賽馬會於2015/16年度，因投資虧損拖累而令全年業績勁蝕6.39億元，形容馬會這個大莊家沉迷賭博。該文章錄得超過20萬點擊率，引來大量網民紛紛在網上痛罵馬會（輸錢太多，積怨成恨？），說穿了，大家感到最痛心疾首的，是原本幫助社會的善款，竟被資本市場捲走了。
最近一年馬會看似生性，錄得可觀收益，但仍有令本欄不安的地方。因為以「合營公司投資」的「香港賽馬會慈善信託基金」，疑似執行「創意會計手法」，突然把「Bond Trust」項目劃一撥入「Equity Trust」記賬，未知是否打算於明年起，便不再披露股票、債券、衍生工具的資金分配比例，免得被無聊的財經專欄作家「揭瘡疤」。
更重要的是，馬會似乎沒有再炒衍生工具和外匯，再沒有像15/16年般肉酸，錄得「衍生金融工具淨虧損2.15億元」、「兌換差額蝕2.41億元」、「可供出售財務資產減值達2.13億元」，這三個項目在16/17年均沒有再錄得虧損。這個改變，令「證券投資及長期投資組合」由輸3.78億元變成賺 3.55億元，「備用基金投資」由虧損6700萬元變成賺9.73億元，值得一讚。
香港人對馬會又愛又恨，但這個世界沒有無緣無故的恨，香港人一生尋覓發達方程式，不少人定時向馬會進貢，希望可以發一大筆橫財，但當你知道你輸的錢，竟是用來泵水獻祖國，興建西九故宮、擴建跑馬地會所、廣州從化搞馬匹訓練基地⋯⋯嗯，也難怪。
十一少

無留意利息幾多 但等唔太敢借錢炒股

It will be up for another 5 month coz Master Shum see drop!

You underestimate the power of my master!!

有啲心動

28000唔敢咁做，不過長揸應該冇咩死
耀才可以畀3成買某啲股票，七成分12個月還

師父：2318我真係睇唔到佢幾強喎！

師父：任何一隻內房都唔會叫人買

沈門勵志故事，一於推出廣告招攬更多人

方進新份人咁正氣就係衰在識著丁蟹呢條仆街

量巴未跟師傅前應該冇諗過買到樓 , 跟左師傅後估唔到唔洗一年就比到首期

你好似對你朋友好好 好關心佢

晏d 用ib 孖展買823 先

生財神嘛

佢黎緊有咩TARGET

點解呃你

有排供 今年好彩牛市同師父睇淡，之後都唔知搵唔搵到咁多

師父可能同你供埋

師父話最多$20

供供下就唔覺架喇

同路...日清應該可以STRONG HOLD

美國總統特朗普和南韓總統文在寅周五（1日）深夜通電話，同意放寬《韓美導彈指南》中南韓導彈射程不得超過800公里、彈頭重量不得超過500公斤的規定，意味南韓可研發射程更遠及更具破壞力的導彈，針對摧毀北韓的地下碉堡及核設施。

青瓦台發言人發表聲明，透露特朗普和文在寅談了40分鐘電話，兩人同意需要透過最嚴厲的制裁措施，向北韓施以最大壓力，令北韓同意重新對話，和平解決北韓核問題。青瓦台透露，雙方同意需要加強南韓的防衛能力，應對北韓的挑釁和威脅，並原則上同意修訂南韓所預期的程度。南韓較早時曾表示，有需要修訂盟友之間的導彈指引，增加南韓攜帶導彈彈頭重量，由現時的500公斤增加至1噸。

北韓日前試射彈道導彈飛越日本本土，文在寅在通話中再次譴責事件，指北韓的行為是嚴重挑釁，違反聯合國安理會決議，並令地區軍事張力升級。特朗普就強調向北韓發出強烈和清楚訊息的重要性，並重申有需要將北韓拉回談判桌。

金仔..依加明顯挑釁你阿...快d射

屌又黎

823 有增長 又有錢收

做下short call揾餐晏仔

中過一次返唔到轉頭

咁撚多野唔short 竟然走去short qq

Häagen-Dazs 雪糕特飲買一送一 限時3日！
Häagen-Dazs 雪糕特飲買一送一 限時3日！
甜品
文章主題介紹

飲食情報
網羅香港最新的飲食話題，包括：餐飲優惠、新開幕食店介紹等。
推介
收藏主題
文: CC長期餓 2017.08.23
日期: 2017年9月6日 - 8日
地點: Häagen-Dazs指定分店，詳見內文

來到9月，Häagen-Dazs又有優惠！

由9月6日至8日（星期三至五）期間，Häagen-Dazs 分店將會再度推出買一送一，優惠適用於兩款新出的雪糕特飲。

Häagen-Dazs 雪糕特飲買一送一 限時3日！

Häagen-Dazs 雪糕特飲買一送一 限時3日！

購買「熱情呍呢嗱」/「曲奇趣趣」雪糕特飲，即可以免費獲贈多一杯。

Häagen-Dazs 雪糕特飲買一送一 限時3日！

Häagen-Dazs 雪糕特飲買一送一 限時3日！

留意，優惠自供外賣自取；數量有限，售/送完即止。

睇一季業績反映唔到992價值

qq已死 聯想當立

聽日我去荃灣 一日一杯
你比錢 ok?

無嘢 眼花
星期三先開始

全部都係消費主義

食小杯夠我買15 股992

日供992

食我軟飯 我自己一個食哂兩杯

師父叫我地要慳啲

講樓價
師父：畀三個字你
真係三個字啫
唔係四個字當三個字
死撚梗
爆緊煲
已爆緊
一定爆
冇得講

避免不必要消費

daddy mammy

父母幹
我都好想有
一係就LOAN

父母幹

政府借loan 幾抵玩
1.1厘

仲要grad 咗先開還 最長還20 年

大家單位唔同

師傅 可唔可以再踩下5號呀

換錢$15 HKd 一次

借得多乜都喺度啦

諗諗佢先
你啲港股美股都係用IB買？

笑到我

1113 49蚊買，55蚊左右走晒，操作得唔好，當其時海之戀未開賣

我之後都早走左，宜家67蚊

聯想機皇 Miix 520新一代2合1平板電腦 Intel第8代CPU、LTE上網、3D掃瞄鏡頭
992

要信師父 沽匯豐入揸打正確選擇

一通做工具 其他ib

我真係可以入門
渣打，992我都買過，未識師父之前已經行緊佢條路

屌呀...手機仲有INTEL U既咩
早知唔買ASUS ZF4

股票電腦買聯想
周街靚女任你上

+1

但我放左 你仲揸住992兩年
師兄咁長情

其實勢呢家野 唔可以剩係睇個勢

有時都要有基本分析

8% 好走啦

除非有做過基本分析

所以之後走1478入1415 炒唔到iPhone,炒下iPhone啲股

開個ib 買aapl

不過巿場好似無視咗個風險
就係蘋果唔要佢地
而且佢地嘅產品似玩緊紅海
唔敢博

IP咪頂多俾你拎到幾部R幾千

應該係有基本先可以有勢
資源股係原材料價格升
地產係之前谷底而家反彈
航運睇下波羅的海指數升

我得返1000蚊

AAPL之後係賣service
賣到一皮野除左強國人邊到有咁多人用得起

返工亦無時間搞呢啲

資源 巿場好似無視咗頁岩氣

地產就信香港好啦
不過大陸野唸緊3333 好唔好

英磅夠買好多aapl

之前有一間美/歐公司因為咁股價大跌8/90%

強國
In qq baba we trust

不過aapl 睇稅改啦

內房始終有啲驚
雖然我仲揸緊1918

127遲下跌到10蚊入黎博佢走3333派息仲好

港幣
宣佈脫歐前已經賣哂啲英鎊 得返少少現金遲啲去英國用左佢

英
Imagination
做gpu design

3333 個降債計劃好吸引

拎去Tesco 用哂佢

呢排資源係講礦物
油價唔升，頁岩油冇運
BHP Billion 都想蝕賣頁岩油業務

好記性，我睇完就唔記得

唔識資源 所以冇研究

不過資源只可以炒 唔可以長楂

你又係英國讀書

研究開tech 同半導體

係，升得太高就畀強國打壓

英屬香港

我老死成日屌難食 但係又係咁買

買金融股仲好

資源同銀行有一定嘅連動性

Okay la 英國超市啲野唔差

長楂係咪一定揀要買你日常生活有接觸既野

暫時我淨係諗住長揸66
同等低位再入內銀

唔駛接觸嘅

但係要好了解囉

利申 冇交過租比823

要交稅比黨 不了

我得隻941係長揸
呢排見315個價好吸引想轉倉...但係諗深一屠好似同941完全2個LEVEL

長揸都係收息，一定要用嘅野穩定有保證
要經濟週期影響較少

941搏鐵搭市？我都唔知有咩原因要揀佢

上年有玩過315

但係佢呢年冇升過

日日望住d 碎股唔知想點

仲有咩揀 我睇好5G既都
鐵搭好似而家冇左回事咁 又傳年尾......

啱啱有男人問我食左飯未一齊食野 但我食飽左

咩男人先

但通街都係Wi-Fi，5G係咪真係咁重要

最近續約要左個慢啲嘅平plan

再食啦，食飯只係一個藉口

連登識嘅朋友

頹左成日有人叫我好開心 不過真係夜了，有話下次一齊打機

連登識到fd子

我出街好少連WIFI...可能我問題
未必係重要...但係必需品~加上國內都有需求既

打咩機

但投資大回本慢，收費越嚟越平

宜家啲新朋友都係拳館同連登識
不過我份人好摺，見黎見去都係最friend個幾個

Switch

我摺到識唔到新朋友

上次份業績先講唔會好似4G落咁多本
不過我都會睇路...

我都有玩

原來呢到主流係switch

可能我個人睇落隨和無殺傷力

前期投入

但係喺香港呢個巿場

真係有必要去到5g. 咩
連4g 都未用得盡

希望遲啲大富翁有得連線一齊玩
Mario kart宜家係咪連唔到

大富翁連機

會唔會玩幾粒鐘玩唔完

D plan 平番d 先啦

而家冇開機唔知
有冇ID加

真係有排玩

咁941佢個MARKET唔係響哂香港嘛

睇post 好似可以連，但冇朋友

唔識set
想連線玩
有無邊隻game試過連線？

可能好似電話果隻大富翁呢

你唔會個ACC SET左香港下話

研究到點連嘅話一齊玩 我宜家得mario kart同bomberman

係

你單機啦

要開日同美先得，香港未開server

......做日本/美國人PLEASE
其實你行過少少遊戲台已經有教

唔好呀
咁我揀返個region係美國

打機都唔可以做香港人

咱都是中國人

我想架
香港任天堂代理垃撚圾可以點

祖國

試下落雨唔好減速先啦

自己子公司，係咪都有人，玩整咁好做咩

有時就算10天線向下穿左20天線，隔幾日又爆上番
可能我道行唔夠高 又冇耐性

我遲下完約都唔知轉咩台好...垃圾CSL又貴又廢

Smt
學生真無限

我唔係學生有20萬買股票呀
都係SMT同CMHK 2揀1...仲有2個幾月先完

Cmhk 限速plan

不過都係鴨記抵玩

支移動慢到嘔電....

$60 個月炸384Kbps

夠一通+ 牛牛

仲有人推我試SUN MOBILE

switch ps4都有

thanks 師姐!

我屋企有3個用緊sun mobile

我轉左美國喇係咪可以add friend了

8518-8406-1792
玩MK8講聲
你買左幾耐

日本，美國都開個acc 啦師姐

喂我user name係真名添
Send左friend request比你
兩三日咋，人生第一部遊戲機

玩咩game?我都想買

宜家淨係得bomberman同mario kart

河馬仔搞咩

入bitcoin 避險仲好

睇唔到 而家開波???

個三隻字係我真花名 啲朋友咁叫我

哦

Switch add friend 同講連game 玩呢度

會唔會弱成咁

太子旺角上唔到

彩虹 藍田油塘鰂魚涌

劉松仁演技好好

佢而家1年1套TBB

比次機會

俾次機會個part

你要做皇帝我就革你既命！

你啲股票會變廢紙，你鍾意既可以當牆紙黐起佢

如果我死左，你啲股票會變到一毫子都唔值，但如果我唔死，你啲股票或者會有一線生機

呢幾句型到爆炸

Ok, damn you
呢句都型

蘋果日報
16 mins ·
銀河員工聯盟會理事長呂毅偉指事件成為員工反抗的導火線，「員工好反感，開始投訴公司無良，內部士氣低」。
【澳門直擊】8號波後迫員工2小時內返工 500銀娛員工抗議

銀娛都唔係壟斷 好難講

創仔由佢啦

＼｜／
沈門上下師兄姐弟妹早神

讀書重要啲，有時間先嚟，沈門又唔會執笠嘅，又唔係992亞視

睇中咗個冧巴，下星期望吓啱價就入啲先

無錯，沈門只會越來越興盛！

\l/早晨
冇市好悶

\|/ 師傅 徒兒誠心上香

大師兄，有人搵你呀

睇番個post 發覺大師兄好有霸氣 同埋信念好重要
所以我相信大師唔put都唔好call

多謝大家

沈門有愛 快撚啲溝左會計女啦

牛市尾段難玩，等師父轉軚個時沽完扑暈自己好過啦

師叔wor

\|/ 上香先

旺師兄

幾點 邊間？

19歲 父幹？

荃灣，幾點唔確定 睇下撞唔撞到啦

哩個位要幾錢？

可樂、漢堡包、薯條，肥嘅根源

國泰縮骨抽人手侍貴客 經濟艙空姐以一敵百

北韓稱開發出氫彈 可裝在洲際彈道導彈

飛雲 機會嚟啦 等特生今晚鳩噏多句就跌勢已成

留意緊佢twitter

FF)旺：結左婚仲好

佢唔會出軌

有咩慘得過女朋友個老死係2d

真係iPad 又冇頭髮

唔知咩人黎

侵呢期好似想搞經濟，特別係稅改

搞掂即掃aapl

736

出軌又會話你知啦

宜家一定唔會
我地唔會想派帽比自己男人

練下手臂

NOW:北韓5.6級地震

北韓地震!

呢度啲師兄都愛好好瘦嘅女仔

只係未遇到想令你出軌嘅人

....我......唉

地下核試？

震源深度0千米？

【國際突發】北韓發生5.6級地震 震源深度僅10公里

咁又唔使去到肥苟級數

我都想減到咁瘦
宜家係佢暴亂個陣嘅狀態

金仔好似黎真咁既

睇黎真係核試?

三英戰呂布，金仔幫拖

樓爆股爆

Blloomberg: North Korea Earthquake Seems Related to Nuclear Test (Yonhap)

一就地下核試出事，一就真地震，金仔可能唔得限射飛彈住

金仔又扭計 好鬼煩丫佢

278牛mola

我想回調only，樓爆我屋企收租就慘

震源深度僅10公里
唔似,核試似係震源深度0
沈門有冇專家?

又唔係第一次，狼來了玩到大家都唔理佢

核試唔係地底試架咩

有樓收租

村屋黎

上修左6.3
過往係300-400米

希望佢係堅震

屌 屋企趟門個吊輪爛撚咗
都唔知邊度配到
好撚煩..

要睇下咩類型地震先得

不過北韓似玩野多

朝鲜附近发生6.3级左右地震，震源深度0千米
2017-09-03 11:44 Wind资讯
中国地震台网正式测定：9月3日11时30分在朝鲜（疑爆）（北纬41.35度，东经129.11度）发生6.3级地震，震源深度0千米。

中国地震台网还称，网友反馈，延边、吉林、长白山、长春、沈阳等地有感。

9 10 月大茶飯

一啲賣五金雜貨舖有無

倒番轉諗，核試完肥仔金仲有咩可以做

最多半日個市又升番

應該又要出旺角睇有冇